國米vs布雷西亞評分：山齊士9.5分全場最高

香港時間7月2日淩晨國際米蘭在主場迎來了佈雷西亞的挑戰，最終國際米蘭在主場6-0大勝佈雷西亞拿到3分。今場比賽山齊士1射2助獲得了全場最高的9.5分，以下是詳細評分。

國際米蘭：漢達諾域治7.5；巴斯東尼7.8；迪維積6.8；丹布羅斯奧8.2；摩西斯7.8；巴雷拉7.1；加利亞甸尼8.2；艾殊利楊9；華利路7；羅達路6.8；山齊士9.5；後備球員：蘭奴捷亞7.2；簡迪華7.7；阿戈梅6.3；艾歷臣7.6；盧卡古6.6；

佈雷西亞：約羅寧5.9；薩比利6.6；馬特居4.9；帕納蒂5.4；斯卡布拉6；德冼拿6.1；東拿利6.1；賽佩利尼5.4；德冼拿6.1；茲母哈爾6；埃5.7；艾費度5.9；後備球員：加赫茲5.8；斯帕列克6.3；曼格拉韋迪5.8；托雷格羅薩6.4；比基比亞拿臣5.7

勁過尋日大巴C7美斯

聽講想續山神

不嬲都話全能到仆街

事實證明再好嘅球員去到獌都會變廢

炒六球個前鋒得6.6分

布雷tonali走未

盧生後備入替呀

廢就廢啦後備入替既中場中堅都高分過佢

去對面

廢足大半季
然後對隊垃圾魚腩威一場就叫勁

幾貴嘅球員去到阿仙奴都貴

點睇都係去你地度啦

我意思布雷今場嘅對面

巴塞買佢好過買馬天尼斯啦

左羊右摩